買咗個扭計骰

扭得high得濟扭亂咗
有冇巴打絲打教我扭返好

搣貼紙啦 最快

先整底層

點整

老是常出現

此post已完

其實好簡單
首先整個cross
再整下面兩層
再整頂面顏色
再整頂層側面顏色
四步搞掂

係咪要咁

係
之後corner

你睇下下面我個第一步啱唔啱

啱
跟住整下兩層（F2L）

咁？

你再睇下我下面啱唔啱

咁多式背🤦🏾‍♂️要花好多時間

跟住就頭頂L或者十字
跟住再用formula

啱
跟住OLL
頂面顏色

use CFOP

我唔小心扭曬成面
係咪即係做錯咗

一嚟就買咁貴...

洗咗我三嚿幾水

我都想玩了

是

用formula可以轉side同corner

有米==我一開始買五十幾蚊車CHEAP野玩算

可以點補救

乜有五十蚊扭計骰買㗎咩

勁cheap 扭扭吓會爆開

睇呢個配色就知錯咗啦冇得再PLL

有冇人教我扭完頂面之後要點

我用個還原咗嘅扭計骰同你交換咪得

why

你試吓 M2UM2U2M2UM2先

咁點算

edge冇可能四面對換再加一對corner位置唔啱

扭成點

仲係上幅圖咁

最簡單拆咗頂層再裝番

一係你下面果層都錯咗，一係裝錯

佢人手單獨扭過粒野? 點會solve唔到 又唔係4x4

我冇

配色錯咗
中間果粒同角冇得換

樓豬俾人呃咗3舊
拎去換啦

首先睇綠同紅兩個edge
就只得M2UM2U2M2UM2呢一個情況
同時係冇可能有corner位置唔正確

M2UM2U2M2UM2試咗呢個formula未

扭完喇

咁呢個又點扭

十年前買過十蚊

但係我扭到喎

整個星星先

懷疑你撚狗

U甜微黎架喎

做乜咁講

新手點會買gan同星形果隻 仲要咁快solve到同上面個case都solve唔到==

兩段式就solve到

邊兩條式

唔係對邊互換嚟
綠對面係橙

綠對面係橙？

講緊上面幅圖

咁撚勁我一個都扭唔到

即係咁呀

我都要咁多位巴打絲打教先識

呢個方法咁難

咪就係
啲英文咁難

再兩步就ok了

其實使唔使比條 formula你。。。

講左方位先。

佢哋都係提下咋嘛我睇都睇唔明

大家比樓主玩了。。。。

你識玩咩-.-